% \documentclass{article}
% \usepackage{amsmath,amsthm,amssymb,mathrsfs}
% \usepackage{xltxtra}
% \usepackage{graphicx}
% \usepackage[height=12in,top=2in,margin=1in]{geometry}

% \XeTeXlinebreaklocale "zh" 
% \XeTeXlinebreakskip = 0pt plus 1pt
% \renewcommand{\baselinestretch}{1.2}

% \setmainfont{STKaiti}

% \begin{document}
% \title{\underline{拓扑学作业七}}
% \author{lxj}\date{\today}
% \maketitle


\begin{center}
  \Large ──道路连通性──
\end{center}

\begin{itemize}
\item[\Large 1.]  证明：$S^n$道路连通（$n\ge 1$）
\item [\Large 2.] 设$A\subset E^2$，$A^c$是可数集，证明$A$道路连通.
\item [\Large 3.] 证明：道路连通性是可乘的，即若$X$与$Y$均道路连通，则$X\times Y$ 也道路连通.
\item [\Large 4.] 证明：如果$X_1$和$X_2$都是$X$的开集，$X=X_1\cup X_2$，并且$X$与$X_1\cap X_2$都道路连通，
  则$X_1$与$X_2$都道路连通.
\end{itemize}

\begin{center}
  \Large ──紧致性──
\end{center}

\begin{itemize}
\item [\Large 1.] 证明：定义在列紧空间$X$上的连续函数$f:X\longrightarrow E^1$必有界，并能取得最大值和最小
  值.
\item [\Large 2.] 证明：$(\mathbb{R},\mathcal{T}_f)$的任何子集都是紧致的; 证明
  $(\mathbb{R},\mathcal{T}_c)$不紧致. 
\item [\Large 3.] 证明：拓扑空间中有限个紧致子集之并集紧致.
\item [\Large 4.] 证明：如果$X$的每个紧致子集都是闭集，则$X$的每个序列不会有两个或两个以上的极限点. 
\item [\Large 5.] 证明：如果$X\times Y$紧致，则$X$与$Y$都紧致.
\end{itemize}
%\end{document}
